{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_061902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "동1로"
    },
    "text": "長さ10.2km、幅35mです。9.31km区間は往復6車線、890m区間は往復8車線です。忘憂路と交差する地点から始まり、ソウル東部地域を南北に横断した後、議政府時計に至る幹線道路で、南に東2路と直結します。道路の終点付近には水落山自然公園があり、住居地域として快適な環境を提供します。1972年11月26日、ソウル特別市が漢陽遷都578周年記念日を迎え、市内59の名もなき街路に名前を付けた時にできた街路名ですもともと道路終点は道峰路と交差する道峰区道峰洞89番地でしたが、1998年地下鉄7号線水落山駅から道峰路までの区間900mが除外されました。忘憂路を通じて中浪区中和洞と東大門区徽慶洞に連結され、梨花橋を通じて中浪区中和洞と東大門区里門洞、月陵橋を通じて東大門区石棺洞と蘆原区月渓洞、漢川橋を通じて孔陵洞と月渓洞、月渓1橋を通じて下渓東と緑川橋·倉東橋を通じて上渓東と道峰区倉東、上渓橋を通じて上渓東と放鶴洞、蘆原橋を通じて上渓洞と道峰洞が続く主な通過地域は中浪区中和洞·墨洞、蘆原区孔陵洞·下渓洞·中渓洞·上渓洞、道峰区道峰洞です。中浪川に沿って東部幹線道路と並んで走り、蘆原区と中浪区を南北に横切って花郎路·月渓路·上渓路·水楽山道と連結·交差します。地下鉄7号線が道路に沿って通り、京春線と地下鉄4号線が横切って通っています。道路周辺には蘆原中学校·ソウル体育高等学校·ヨンファ女子高等学校·泰陵職業学校·京畿機械専門大学·韓国聖書大学校などの教育機関があります。中浪警察署、韓国電力公社東部支店、蘆原区庁、倉洞車両基地、道峰運転免許試験場道峰教育場などの公共機関と乙支病院·上渓白病院·東部赤十字血液院などの医療機関、中継図書館·ユトア劇場などの文化空間があります",
    "QA": [
        {
            "question": "この幹線道路の名前は何ですか？",
            "answer": "この幹線道路の名前は忘憂路です。"
        },
        {
            "question": "この幹線道路の長さと幅はどれくらいですか？",
            "answer": "この幹線道路の長さは10.2kmで、幅は35mです。"
        },
        {
            "question": "この幹線道路は何車線ですか？",
            "answer": "9.31km区間は往復6車線、890m区間は往復8車線です。"
        },
        {
            "question": "この幹線道路はどこからどこまで続いていますか？",
            "answer": "この幹線道路は忘憂路と交差する地点から始まり、ソウル東部地域を南北に横断し、議政府時計に至ります。"
        },
        {
            "question": "この幹線道路の終点付近にはどんな公園がありますか？",
            "answer": "この幹線道路の終点付近には水落山自然公園があります。"
        },
        {
            "question": "この幹線道路はいつつくられましたか？",
            "answer": "この幹線道路は1972年11月26日にソウル特別市が漢陽遷都578周年記念日を迎えた際に作られました。"
        },
        {
            "question": "この幹線道路の通過地域はどこですか？",
            "answer": "この幹線道路の主な通過地域は中浪区中和洞・墨洞、蘆原区孔陵洞・下渓洞・中渓洞・上渓洞、道峰区道峰洞です。"
        },
        {
            "question": "この幹線道路の周辺には何の教育機関がありますか？",
            "answer": "この幹線道路の周辺には蘆原中学校・ソウル体育高等学校・ヨンファ女子高等学校・泰陵職業学校・京畿機械専門大学・韓国聖書大学校などの教育機関があります。"
        },
        {
            "question": "この幹線道路の周辺にはどんな公共機関や医療機関がありますか？",
            "answer": "この幹線道路の周辺には中浪警察署・韓国電力公社東部支店・蘆原区庁・倉洞車両基地・道峰運転免許試験場道峰教育場などの公共機関と乙支病院・上渓白病院・東部赤十字血液院などの医療機関があります。"
        },
        {
            "question": "この幹線道路はどのような交通手段が利用できますか？",
            "answer": "この幹線道路には地下鉄7号線・京春線・地下鉄4号線が通っており、車や地下鉄を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 499
    }
}